一人n個麒麟怪經歷

時間點：8月，2015

是咁的，小弟住村屋，村口就有個涼亭嘅，我返屋企就要經過個涼亭入條村到。

個排sem break收工返到條村都接近淩晨1點，聽同睇到涼亭有對父母係到教個仔數學，都奇怪緊，咁岩我行過個陣，佢地就問個仔7*9=幾多，個仔冇出聲，個呀媽就話：「咁都唔識嘅，哥哥仔，你知唔知呀？」，咁我就另轉頭答「63囉？」（個陣已經過左個亭入緊條村），跟著就走左。

其實我個刻好想戴眼鏡望清楚佢地個樣，但係無啦啦戴又好怪，只係隱約見到3個人。

又有次係屋企，個陣係黃大仙住，咁有晚星期六我就自己係屋企，熄完電視就訓，第朝竟然比個電視聲嘈醒左 , 雖然覺得好撚怪，但都係照開電腦打機

利申：部電視壞壞地，有時熄完會開返，但多數都係即刻開返，唔會咁耐，由其是到我訓著個刻都係未聽到電視聲。

全部屬實，認真冇吹水亦唔係講故

有病睇醫生啦

屌，咁真係發生過

撞野

我都試過幾次電視突然間開咗
之後繼續打機

其實我一路行一路全副心機諗佢地

因為其實佢地講野同教仔個氣氛幾和諧幾溫馨

串緊佢個仔，連路人甲都識啊

前幾年有晚打緊機，嗰晚都幾凍吓嘅
咁我著哂一路打到凌晨一點，然後個妹出咗房去廁所，去完又返房
喺佢返房嗰時，盞燈熄咗
由於佢平時好鐘意熄我燈，所以我以為係佢做
咁我開返燈又繼續打機
我一路打一路諗，覺得好唔妥
我望到燈掣位，佢要熄燈又要經過我身後，冇理由又見唔到人又熄到我燈
然後打打吓愈嚟愈凍
我淆底，所以即刻熄機瞓

我係奇怪在個時間點

同埋點解要係個亭教唔係屋企教

雖然暑假姐，個仔唔洗訓咩

姐係你個燈掣離佢間房遠嘅？

好遠吓，應該唔可能喺我見唔到嘅情況下衝去熄燈再衝返入房

有幾撚怪啊？

可能係習慣問題，我有時沖涼果陣，我呀哥入黎去廁所之後出返去都會幫我關左燈，之後我就會大聲屌出黎，佢先話：呀！唔記得左